[3DS][PKM] USUM討論區#41 Let's Go Hawks!

[img][/img]

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

睇唔透siuba係搶唔到1001定故意唔搶

多咗個img

Failed

1001不了

搵人執個template 啦，又唔擺LG連update patch 有1.2仲寫1.1

BBG Uncle搭飛機未

搭緊

開post未

有咩人有修改權

唔怪得揀極都冇鳳凰首bgm

lm

因為你係利基亞

極on9...

無啦啦遇到隻色違

捉左未

捉到靚性格就爽

捉咗喇

膽小
係咪算唔好

好羨慕巴打你

可能你研究到新玩法呢

可能係新手運氣

大家捉過咩野生閃
唔計特別刷果啲

我捉過sm達哥
以前有隻吼吼鯨

唯一一隻已經係金銀版果陣的事

以前金銀捉蟲大會捉到pinsir

Gen 4 cute charm 計唔計
唔計既得BW cottonee

大量蛇紋熊/行路草/穿山鼠/咕紐紐/怨念娃娃

見話色違侵咋

一睇就知你係練努力值練到痴線嘅巴打
但我特防打青錦鳥的

仲有xy朋友公園捉過閃嘅瑪莉露麗同草鋼

我刷lv見過閃吉利蛋

閃瑪莉露麗

食蕉啦你

我果隻生左勁耐

我兩隻都係生架

有冇人有save底之前染巴貼個堆2019分析

Fb有個唔知乜水黎打咗篇2019分析
唔睇果篇

邊個？

D人叫佢siuba 但聽完都唔知邊個

個篇幾好 不過有d短
我想要篇長既

最近果個學生妹post居然唔見FF

冇必要個個post都重複我既論點一次

你嘅論點係乜

第二個網都幾廢下

咪放左係fb group

thanks

摩牙

咩位？

聽講係Citywalk

訂咗未

你預依個星期內啦

rank點先上到1600

打贏ME

頭先想試隊，又比滅歌隊屈左機

勁

咁應該永遠上唔到了

唔會再同你打
由2016運到2019
diu nie

玩pkm已經on9
再同roy蛇打根本on9+9

on18

19啦仲18

haha

BBG係咪被your family happy運贏唔順氣
但被Harbinger打贏就心服口服

今個禮拜打風打到放假毎人一隻閃

半日計唔計

照計啦 多謝內青

星期六日計唔計

世界冠軍用改寵？

yes

old news
我又想知有咩證據？

都是懷疑啫

白波咆哮虎
根本唔駛懷疑

PGL過左千六鳥

1585

有冇2019

又係你條友
online

人呢

SORRY,唔打啦,要訓了

或者聽晚啦

88

有冇其他人應戰

唔明
姐係佢wcs果陣用過白波火貓
有無圖或者link

我都係睇個post後面d人reply 講佢用白球咆哮虎
冇講係wcs期間定係私下對戰用
我wcs只睇左決賽冇睇其他

條片8月28號就出左
好心你就咪上埋啲大陸論壇啦

我肯定比賽完咗嗰幾日呢度已經有人講咗

old news 到痴孖根

夢球鬼劍嗰個年代官方賽規冇處理到球種問題，而家我記得係有
唔理隻嘢係咪正確途徑生出嚟，賽規唔俾就係唔俾，選手都有責任防止呢啲情況發生

其實我想講，除咗日本，外國無一個係唔用

預左架啦其實

外國包唔包香港

白波係2016既事
再之前係 Wolfy 再之前係Ray

不過day2 同 day3 應該冇人hack check?

最早既sav 應該係日本出？

2016都未出sm
咆哮虎夢特都係今年先出

咩sav

16xx la

咩係main

係WO, 自膠
補白波LINK

男人滿腦子也是 小精靈

FF

醒火

虛唔伊德正常都係撒退 搵盔甲鳥聯防
特耐弱紙御劍有幾多個會唔帶一血巾 速專醒火死路黎

唔好睇verlis, 洗腦教教主, 講野又無point

兩部3ds 可唔可以gen4 過去 gen5 ?

Yes

盔甲鳥

我帶格Z

我：哪有女…

我？那有女...

我：哪有女...

你生返一個未有

哪有女朋友...

不了

好似又幾有道理

食蕉生B 洗唔洗用不變石遺性格？

未發現蛋種無得生

咪玩啦，男電電尼同女瑪利露咪啱蛋種生瑪利露囉

佢係咩性格
上埋紅線會唔會一出世就識打pkm

好似得雷鳥ching係真未確認蛋種

要生幾箱先

其實係我鍾意閃瑪莉露麗，佢鍾意咚咚鼠

咁咪岩lor
唔通自己鍾意自己咁gay咩

你鍾意超能貓仔定女

想追女嘅記得帶香爐
露力莉3:1

但大個咗會變性

你個女同事呢？

講緊生小朋友追女呀
唔係溝女果種追女

請回答問題

Gen 7好像 fix左進化唔會變性

gen6

內傷問返你講緊第幾個女同事

都話BBG最知我心

真係多情

FF 好串

我直頭係ub未確認物種添呀

個frd話今次拎唔得多
大家都係支持下套戲啦

知唔知剩送電貓定會送埋lugia

上一上官網睇出咗中文正式圖鑑

係咪上網買飛無得拎？

職員專蝦毒撚
到時你大大聲屌柒佢一定肯比你

靠你

CAFE個STORE果個大圖鑑既廢柴版

邊個咁乞衣

真垃圾
你話R抵啲比你都話 要人送都on99

立即follow PlayPokemonHK

Follow左，follow埋右

憑佢覺得有5萬人like

FFTV, IFUNGTV都應該R下比subscriber

我有派閃雪拉比架

玩bingo算唔算比賽

咁就應該打66啦

點都好 搞mss有部機做獎品應該呃到唔小新人黎玩掛

你班老屎忽原意咪又係想虐新

我真心想要新人加入架
黎黎去去都係個班人會悶架嘛
多返d senior junior都好呀
(不過19比18入門難度勁高 )

為咗部限定Switch即刻重出江湖

當USUM比賽獎品/參與獎應該好難有咩宣傳效果, 想要你部機除非本身有3DS+USUM, 如果唔係都幾難有人新加入, 最尾又係小圈子自己抽

FF想唔想比我虐？

砌好隊隨便你虐
仲係showdown試緊

所以我咪話煙肉醒

66黎講FF勁定蕭巴勁

表呢

依家有話打66咩

送海報

(做參與獎)

out 左喇

公廁

要努力打2019換機了

我個人認為19係易過18的

你有打過18咩

無

內清會唔會打19

比人打到19就有

以為你話同人69添

What is 69

Pkm唔係出得6隻咩

我都唔知

post已出

Link or seed

比咗嬲

想比嬲嬲

嬲嬲係唔計，唔係倒扣

PMA 都有抽

Done

心金銀魂都過左9yrs....

想問點解對面招一擊必殺命中高過我stone edge嘅

我play rough都可以連miss三次

老矣

玩到好撚絕望
可以點做

標準答案: 棄驚

棄驚保平安

真
btw想問對面encore我mega阿勃梳魯
咁梗係彈返比佢啦
但點解冇得令佢encore encore嘅？

因為真係唔得

蕭巴 太子pc多唔多日文基deck賣？

買500yen deck去奇趣天地啦

你地話果個廢嘅？

咁你有咩目標砌咩deck?

原來encore唔到encore
依家先知

我想砌路卡

睇黎你另外一個admin唔太認同你借宣傳為名抽水

標準答案RINT IT

奇趣都唔見有500yen deck

我都棄左啦

我果邊仲有2盒賣
$55

2盒 咁我行過再望下

Ff都入坑？

好早話過想玩
只係冇資金

買少兩隻121

玩卡投資會仲深過陀螺
陀螺已經係好慳儉既玩意

我仲有拉打同figure要買

一齊入坑啦驚咩

對我黎講比較遠…行過先望下啦咁
本來係想買兩盒同frd平玩

驚冇金金

我都想玩

好耐冇見

買盒500yen一齊對戰

搵個人夾份開K應該會好好多

今日好多game圈子抽緊某page水

洗唔洗幫手 ？ 聽日打算去

不過原價¥500賣$55有啲貴...

每年只買1隻陀螺, 今年果隻仲未揀好
有冇邊隻好特別/型?

唔洗了thx 我問埋我個frd再睇下買咩屬性好
其實係 但可以即刻玩依點唔錯 同埋我只係想搵個人同我玩下

代購HERE

LINK

1年1隻？
咁舊年一定係鎮魂巨神
如果舊年未買 咁今年都一定係鎮魂巨神

日本冇

聽講賣到斷市

500yen都斷？

就因為係500yen
官方都估唔到咁多人買(傳言

而家Great Game遊雲直播講呢單野有百幾人睇緊

我講緊淘大代購

個底可以換MODE 呢D之前有1隻
定係鎮魂巨神好勁? 隻 地獄蠑螈 幾型

聖劍都好型

地獄蠑螈型呀 但如果話可唔可以代表今年陀螺我覺得未至於姐
蠑螈都屬於改裝後會好勁(暫時Top meta) 但原裝就比較差

但鍾意樣都推薦既

其實紅藍主角機我都覺得唔錯既

代代聖劍都好型

[url]加價 [/url]

我抽水君果陣信和價12

唔係不嬲賣開12咩

睇到地獄蠑螈第一下係諗暴蠑螈幾時改左名

我又入錯post

10-12通常係天悅價
信和以前賣20 係呢一兩年先賣12
其他通常都14-18左右

Nintendo SwitchLike Page
54 mins ·
Nintendo Switch Online memberships will start on 9/18. You can sign-up for a 7-day free trial from Nintendo eShop at launch! We will introduce more information during the Nintendo Direct on 9/13.

姐係點
有無人買family pass

睇定d先

感覺到出面班索尼狗準備吠了

俾游雲拎出嚟講真係好勁

希望聽日Nintendo direct講幾時出閃電
唔係pkm爆機之後都無得玩

使徒動畫去到一半果陣

有冇機上報?

any 2019?

R特別版Switch果個人
佢d fd仲話等老任送機就打腫晒班花生友塊面

Lele GX

全民TCG

唉 點玩都好
依啲就唔好放上討論區啦
我講緊你上面果張圖
post人地Facebook上黎為咩？

蛇王d行動力好高 但一做就做到好盡
條友係柒姐 罪不至死(起底放上公開討論區)呀

依盒應該抵買 但最好訂

運game

完全睇唔透點解要咁做

唔洗諗
肯定原封不動9月7既野重播

Let's go 想知既野：
1. 唯一一隻新精靈
2. 角子機中心有冇得玩角子機
3. 爆機後要素
4. 仲有冇？

如果有得玩pinball

我知佢個人fb係佢自己貼上page
但都冇必要貼埋相上嚟
貼comment算啦

本身呢D非官方PAGE開黎都係博上位姐

有道理

1. 新伊貝/好似動畫劇場版咁下GEN精靈提早客串
2.應該有如果唔係點換立方獸
3.我諗最多比埋7島你玩
4.冇

都on99
就算老任送機嘅話都係話你地cheap同on9炸
訓醒未

我都有一個，好彩拎嚟擺無用

我覺得7島都無

諗唔到有咩好期待真係好慘

增田:改變太多會嚇到小朋友心臟病發不了

上太空捉第二隻夢夢

要咁多隻托咩

好似好多sp元素
個男主立繪好睇過實機

今日遲咗出門口就撞到同囡囡同一班小巴

諗多左邊忽似

溝到未？

比卡超帶人沖浪
伊貝識水火雷招

滑浪你可以話舊黃版已經存在

主要張立繪動作令人諗起小洛果張
實機海戰佢踩滑板放電果下好似漫畫打小渡果場

識飛天滑浪都唔知幾耐之前

明明講緊張構圖似

睇下amazon有冇得買先
有的話我都落下坑先

Link pls

一齊訂

唔知有冇
見到的話我再po出黎

不過有都未必送黎香港

同個表一樣

原來amazon都唔係我想像中方便
唔炒得太高嘅話 呢啲錢比卡鋪賺下喇

溝左一半拿？

係我太懶姐

卡舖其實無稅要比平過Amazon

Amazon炒到2000yen

冇嘢了當我冇問過

花名諗住幾時入坑

今日

咁快手
諗住買咩

未諗到
放工去天悅行下睇下先

諗緊爆盒毒龍封面果盒
幫我睇下幾錢？amazon賣緊6千幾yen

Let’s go 女主同小洛一樣平胸馬尾
希望有得染髮

想訂但係pm左佢唔應我機

果個係炒價啦 個trainer box日本斷斷地訂

就快出vol3啦喎 lala同花名咁有錢

垃圾動畫 垃圾驚

垃圾都照玩 垃圾都要抽圓堂

又斷 咩都斷點玩

Vol3等有優惠先買

等隻垃圾驚出左先算喇

就算唔玩隻垃圾game，咪當收藏卡
円堂同基佬廣我幾想要

諗番你好運到癲
4盒有兩張6星

上天的旨意要我抽中兩張6星黎打壓內傷

話說 我都係無細佬
陀螺/TCG/正傳打贏你送張比我？

細佬？敦也

係 兩盒一張都無！

就聽晚打場66
我都好耐冇玩過

陀螺/TCG喇

22號你又黎唔到

睇下有無機會星期日搞

星數表呢

咁有冇人想討論下2019？

同白色超能貓一樣

19想玩鬼龍有咩好建議

配固拉多
欺空
搵草鋼做聯防打x鹿

聽聞X鹿sunny day
Y雀熱風可以OHKO 草鋼

yes
可以試下
試完會出黑人問號

我小圈子睇到草鋼成日俾人花式打死
又Y神熱風又X鹿近身拳

邊個話x鹿一定要月爆魔法閃光地質控制保護？

source:

鬼龍竟然係用原始形態

識飛好

Ic

重點唔係bbg居然會提供醬油咩

今朝showdown連避我兩吓origin pulse

怪力

Pkm唔係不嬲命中率冇100=0

生隻怪力改名做劉華

想換電話
應該買ifung8好定xr好

前提有得改中文名

改andy lau / lau wah 無霸氣

無100 = 50 一係中 一係唔中

老實講張圖令我諗起eva 13號機多過怪力

CE of HK

Xr咁廢都換

無錢

X 喇

有冇人有玩pokken 拳
有冇話邊隻好用
啱啱收左隻黎玩

有玩

火狐BB世界第一

收左幾錢
週街都三舊水

挑機

我練返好瑪狃拉你班友準備收皮

250唔知貴左定平左

Tier List

250合理我覺得

幾時再挑

一買返黎有黑夢夢
是咪正常

正常
除左dlc 果4隻要買

今日剪刀斷頭台三中二
嬲到對面kum機

四圍都三舊半

快啲買喇！
Btw350都差唔多買到一手

最平見到二手都要300
250買到算好

我頭先都收左隻二手 可以加入戰團

今晚打？我都想練習下

我又要打Momo

今晚有野做 你地聽晚打唔打到？

我得

同你打姐係比你屈

Ｙ都唔錯

依家砌deck仲需唔需要用潔咪EX

Out

好可愛

等睇蓋歐卡固拉多版

哇屌
好靚！！！

不過舊dock平時都好少打橫放出黎
有幾多巴打平時係打橫放？

聽晚囡囡約咗我

我一直都係打橫放

( Show Blocked User - 內傷小王子）

唔係可以點放

唔打橫點放？

咁放

我一時時 有時你咁 有時扭番橫

講咁耐
溝到未

聽日食喇 仲溝

好大間屋

我都打得

依家個gp有無十個人？

好似未夠
不過要11 點先玩得

唔係犬山犬子自己唱返

Roy蛇發功未

無咁多位

I go to school by busmtr.

roy蛇幾時食miss

任天堂註冊左4個商標
黃金太陽
節奏天國
Mario捧球
Mario敲磚頭

有冇人64

有直播LINK?

自爆

有一種當年睇我們的戰爭遊戲嘅feel

留底唔登頂

次回の放送は、10月7日（日）のゆうがた6時から❗

孫仔出現了

Sm完喇？

未啦

完喇
下套播既係sm

唔係usum咩？

永續sm

小剛小霞

屌你老母還我賽莉娜

最偉大既圓廣都未講點會完

其實連返去關東 let go 比卡超伊貝
再講返彩虹火箭兵團係關東作惡 有無得諗

毒貝比拜拜？

上面果句仲有咩好講？無印都行左
下面果句難啲

拒絕登頂

喺動畫線引入平行世界論好煩
尤其獅子頭死左

又嬲

無睇四-五集左右

娘子快出黎睇上帝

蚊香蝌蚪同蛋蛋點出元氣彈

on9雀進左

應該係孫仔隻雀黎

岡崎体育首ED都已經麻麻依家仲升佢唱OP

shit

i think so.

閃

AG夠行多次關東
你唔比行第三次

研究緊冷門野
正負拍拍可以點玩 好QQ

一血巾helping hand

一次性幫手？

速專特攻專輪唱

幫到兩次嘅

好似攻唔起

交朋友

諗起有人俾隻咚咚鼠玩到走場

咁係咪要玩普特

又話打拳既

內清帶頭失蹤

pkm已死

有成兩個鐘冇人出聲
睇黎大家都好有默契

聽朝係咪有direct?

今朝 唔夠4個鐘後

利申：唔訓

睇完去商場食M記

係咪啊

係

有時間出新作冇時間改善pkm engine
Game Freak

比卡超都用到飛天
咁唔知伊貝學唔學到沖浪

得(肯定

Aibo技
學哂秘傳招

太陽伊貝

FF登陸NS 咁到底FF會唔會玩FF定繼續用個名黎扼人

有mood咪買隻黎玩

掛牛頭賣比卡奶

我記得FF話佢無玩FF

我比佢呃咗五年

試下隻陸行鳥囉
都係迷宮玩法

我3年

笑4

想復刻FF4-6多d

其實我食蕉要咬

含咪夠囉

渣ga

英文台姐係乜黎

係我太蠢定點
兩者有乜關係

染巴本業係乜

剩係知內清正業係cow女

幫人染頭

幾羨慕內傷
至少公司都有啲女睇得上眼
屌我間酒店班女好似中左輻射咁

Same

IT狗 女都唔多件

lala巴想問你上次交收有冇見到我？
事關我行過見到有個人當時係樓下打緊邊爐
又係灰色衫

目及d黎開房的女仲唔夠咩

好多大腦細同秘書姐姐lunch time 走大

我唔食煙的

夠唔夠人夾family plan

係你眼角高姐

我+1

+1

一個family 可以有幾多人

8個

腰斬

咁醜樣

召喚FF快啲幫訂

Amazon 開訂喇 但好似唔送香港

唔送咩？定講緊其他嘢

今年易到

我入完我地址唔送嘅 其他貨又得

有無巴打得？

Sorry, this item can't be shipped to your selected address

係咪代表唔送香港 要搵集運？

switch太多舊電
集運唔會幫你送返黎

姐係要比錢小店賺

飛轉日本拎

明明咁睇仲好地地

41,018 JPY TO HKD = 2876
抵到咩咁
有機,game,波

問題係唔識點搞

定價378xx Yen咋
2800有找

死啦想買

一齊

AMAZON冇畫集送

pokemon center買仲好啦

送香港？

日本酒店自取

我見到十一人vol3出左

官網有card list

信禾有500yen pkm deck
但得番2種 買唔落手

買黎當試玩囉

得草同惡 有興趣嘅巴打快啲去

香港訂未必有公仔喎
要唔要埋部switch?

Ff有門路訂埋機？

冇

咁你又問
定剩係幫內清

咁我準備幫佢訂game嘛 咪問下佢見到有機會唔會改變意見唔訂住lo

好似你咁

順便幫我睇埋有無機訂

問左 老細都未知有冇

我記得荃豐有間好大嘅卡game鋪
可以睇下有無tcg

間野好貴喎
一隻藍豹佢都賣3舊水

我印象中佢500yen deck好似炒到3位數

今朝按屬性整理過下自己d pkm卡
d屬性咁偏頗下

睇完500yen deck d內容我諗自己砌都砌到差唔多既

閃芒果

如果爆盒 係咪會唔夠能源卡？同埋想買一盒拎啲扣血粒粒

卡舖有得散賣
我都無乜能量卡

簫巴送咗兩張俾我

星期五放學時間行西九好多學生妹

聽日有冇人出天悅玩卡

計扣血是但用dice 代替

唔怕撞散咩？
有冇人會用散銀？

有冇日本轉送網推介
想訂Joy-Con

世界賽都係用骰仔

其實有無網講實體卡大約幾錢 ,驚出去買卡買貴咗

打風唔好出街
好危險

Jc唔洗訂喇

呢盒訂課
感覺上得綠色元堂差啲

lala巴係咪有貼紙印

點解基佬廣唔係5星

減低5星中伏嘅機會
呢盒我有機會買1-2盒

你整做a4 size 我下星期偷偷地幫你試一張

山竹

我照舊3盒
順利的話齊晒3張5星
不過等跌價先

Total4張wor 5盒喇
重複左我幫你收

邊有4張
得円堂+兩張必殺技
而且上次Vol2我都唔齊啦

兩張元堂
定你唔當佢係

唔sure香港會唔會買到所以諗住訂
不過已經收咗皮
佢鎖咗信用卡地址，我俾唔到錢

6星奢求黎 , 我真係冇計埋佢
計埋6星的話咁就要計埋隱藏格言卡

兩彈都有6星嘅人同我講6星奢求

有格言卡呢啲野？

Cls 咁出不如出簽名卡

內傷本野已經到手

除左x神
你地點打y神🤔？

睇到簫巴幅圖差啲笑到窒息

認真討論 63
對面得返mega呆獸王 光牆剩3turn
なまける 鐵壁 冥想 熱湯
我一隻HC仙子伊貝半血企場
道具 石板 招 hyper voice psycho shock 醒地 電光石火
後面 CS mega路卡 滿血
真空波 波導彈 詭計 flash cannon
鬼z AS迷q 有畫皮滿血
嬉戲 鬼爪 影子偷襲 劍舞
點先可以贏到對面？
我冇諗過佢有鐵壁一味由佢冥想
諗住等佢打死我就換迷q出去劍舞一次鬼z車死佢
但一見到佢鐵壁就知收皮

Koko

炮仙子上迷q鬼劍兩次鬼z

Koko lele

打算整隊重力勾魂眼月亮催眠
配x神
但入koko又訓唔著

lele會比人屌死

炮仙子姐係點？
佢見到我迷q鐵壁嘅話我劍舞咪同冇用一樣
好撚憎依d陰キャ

其實得返仙伊
就得返hyper voice一個選擇架姐

個次序係點先？ 你仙子殺左對面 對面上河馬王？

你個frd幾時返

已經係我手

等下次聚會

係
我仙伊殺左兩隻

就係hyper voice連打打極都冇ct
比佢冥想左隻怪物出黎

我會即換迷Ｑ，再劍舞２／３次，再鬼Ｚ
（前題係希望唔好俾熱水burn)
對面呆獸應該努力值極高血同特防，仙伊好似好難打死

大呆獸特性就係唔會ct嘛
咁樣我覺得你要前一turn做野
要砌到mmq vs 大呆獸既情況先手攻擊

幫推

今晚有冇仆街茫台
好耐冇開台

無 好攰

尋晚你開心啦

留名等睇一陣見到開台玩龍仔

邊個

玩2019啲人上開咩討論區？

高登討論區

左二

左 3呢

呢個眾所周知啦 同左5好襯添

個post都消失埋了
所以高登果啲先入黎依邊

想問下大家打算買單人plan定家庭plan

呢到夾家庭，好似已經4個

加埋我

Family plan

1. 食蕉唔洗咬
2. 內傷小王子
3. BBG
4. 衛藍
5. 飛花幻影
6.
7.
8.

FF ROY蛇 蕭巴 花名 召喚

入面有Roy蛇啦喎

我已經搵咗人夾

Family plan

1. 食蕉唔洗咬
2. 內傷小王子
3. BBG
4. 衛藍
5. 飛花幻影
6. 風律
7. 毒海
8.

幾錢一個人

好似$35

我都覺得係
仙伊對佢嗰下已經輸左

咁樣應該最好
冥想一下熱水應該唔會秒到迷Q
唔燒著唔比佢ct打死舞2次再z應該冇問題

If I go to school by bus, how old is FF now

仲有邊個？

FF呢? FF老X呢?

If I go to school by bus, how old is miss now

Family plan

1. 食蕉唔洗咬
2. 內傷小王子
3. BBG
4. 衛藍
5. 飛花幻影
6. 風律
7. 毒海
8. FF

1001 Hunter

現充,全部都係現充

2019

3DS打PGL比賽鎖左隊

jaga

FinalFamily

PKM版終極一家

Your family happy

PGL比賽俾用原始同MEGA裂空

不過有D我用VGC19S1象都贏到

？？？

牛頭唔搭馬咀

VGC19 SEASEASON 1 隊

勁la

RANK D人勁D

點解出花名

豬左比重力催眠
嬲9

Phi regional

咁快有R賽
有冇lin ?

Twitch criticalhitgg

VGC16你都用過啦,渣GA

攝心術 嗚拉巴哈

睇tg

點比錢你地
過數？

終於入手左副500yen deck

Payme

真係入坑
lele諗住點解決

可能過下手引架咋

印住出黎先

啱

仲諗緊砌咩deck

都啱的
係我唔慣代卡姐

19規下叉字蝠好用咩

Tailwind Haze Taunt Super Fang

Ability Inner Focus

GS Cup嚟講幾好

ic

用緊

唔錯唔錯 , 隻嘢比我想像中硬
又學到多咗嘢

super fang no miss equal good good

90命中=唔中

有無人合除左淘寶
香港邊度有地方賣玻璃展示櫃又平

同求
想放公仔

ikea

貴

冇 要搵呢到巴打幫手

有冇巴打可以幫幫我

hi巴打
留低你fc
我得閒呀

Mega綠毛蟲使用烈暴風

紅太陽呢

話說見到對面幢樓有幾個單位啲窗爆曬，好恐怖

圖呢

係咪颱風吹襲到台灣上唔到網

無負評嘅喂

d風發到好驚吹冧d窗

我叫我屋企隻魔牆人偶吸盤小丑開咗光牆擋暴風了

有冇人住近海邊

超能貓

CT左就冇用

CT唔會穿牆架喎

超能貓用惡心早我地一步開光牆了

我隻背心黏龍擋到殘血

[url]

間房漏水

你聽唔聽到樓上樓下有裂野聲?

焚天滅世熾光爆

大風到咁應該放隻咩出嚟

冇乜野 係棟樓搖緊姐

冇啊 淨係落左大堂睇睇

獨海tg係乜
我地FinalFamily差你

染巴又提起我傷心事

有無人有0速加攻減速草鋼,可借黎生生/有蛋餘俾我?

我有

但你知下一句係咩

wengergoodball

伊拉個地圖都係冇改進過
一樣咁ON9

風律

報個平安先

見到洲際個大堂爆左玻璃 你個邊有冇事

小妹方加

門口出面水浸

我果層冇事

圖圖狗用咩技

黑洞速專

Geomancy

打風有冇4p

躍起

打返場64？

齊人

開G先

都係唔打住
原來卡左係彩虹火箭兵團未打完
打埋佢先

唔係喎
連圓廣冇影響

我on左

我都ON 左

4485-4356-2765

要等美漫巴加

ROY SIR 應該有齊人?

我有你

Roy sir應該無我

我FC 0877 0406 3966

4682 9774 8475

原來我都有Roy sir
我burger

你有美漫都蔡司?

同

蔡司啱啱加左

4742 7142 7710

加左

咁你邀啦

Game 名係咩
Andyb
Roy
And?

B

B?

邀左

AGAIN

Ok

波克BBG啊

唯一王

個場地

點解治癒波動放得咁準

唔玩啦 同fd子打機

生下旦先

我都同FD 子玩地心探險

停電

新練左咁多野

其實唔多 返工忙到pk

火伊同河馬

火伊都未0速

火伊應該係咁多伊入面最少人玩

1263 9169 3739
Sorry呀而家先睇到

葉伊冰伊咪19樣

有時雪隊都見到冰伊
葉伊真係未見過

成US終於打完4島

有冇人幫我隻精靈 過機進化

成日見架

打對戰樹

巴打我屋企停電
幫你唔到冇wifi

晴天飛Z

直衝大結局之後玩八方旅人

幾時先有中文 唔想skip劇情

唔會有，去學好英文

有英文咁都ok喎 之前唔係有中文化消息咩

中文版未confirm

英文版會有一啲鬼佬都話難嘅古英文

咁買唔買好

有返電未

電話都得返3%
聽日再報牛吧

公司話無論聽朝點都好都係2點返工

屌

咁唔緊要啦 多謝你 希望你快d有返電啦
btw唔係巴

我都唔係巴

好多絲打
I am not 呀窿

ultra同唔ultra有咩分別?想買黎玩

我都唔是巴

2點咪好
6點掛3號我9點要番到公司啊

ultra有劇情同埋有唔u冇既道具
同埋下年開始online rank只有ultra可以打好似

ok既我惗

我依家on

但冇睇過日月 買唔買好

我打漏左，u唔u既劇情係9成一樣

簡單黎講都係買Ultra好啲架啦

6點掛3號我公司係跟正常返工時間

沒有錯
單機的話ultra你當係加強版 富豐劇情
同捉舊版神獸

連機就對戰派硬食焗住買

睇下幾錢先

有中文版?

用Koko 唔似你喎

有中文字幕
只要啱你自己部機版本就得

草管人命

點睇 冇乜玩部機

辭職

花名果日去天悅見到多唔多日版卡賣？

打開部機
日文
買日牌game

公墓完唔想辭

你隻火姨係咪引火?

自己on9mega咗

櫥窗d散卡我見大部份都係日版
卡簿我冇拎黎睇
bt我見到好似全日版 , 但只有最近2~3代抽

純粹係為左引發氣球特性

係喎 我都唔記得你mega完冇左引火

係 如果唔係鬼火打唔穿 同埋唔洗驚你隻 惡狗

2-3代係指去到裂空座？

我見鬼火打左落隻巨鉗先醒起自已on9

你應該打左我隻氣球先
我隻惡狗因為驚左你引火所以唔敢用火招，要就住就住咁
好彩你隻叉字z技打唔死我

我仲on9啦 我唔記得左鬼火都係火招 兩個鬥on9

衰自己on9 同埋唔知裝咩落隻火伊好

我納過眼見到的係超爆impact同迅雷spark
不過我果陣訂唔到lele set嘢有d心灰意冷 , 或者有機會睇漏眼

我見到個eject button都呆左呆
低速英好似唔啱呢件道具，會蝕左一招比人

我想知有冇耿鬼

召喚花名巴
I need大比鳥石

聽晚先俾你
要訓了

ok

你仲打唔打

可以呀

英乜撚

今日唔返工
home office

要hm01先出到條村

你住邊

有啲似嘉湖山莊果啲咩湖居

老細話路面情況太差
放一日假

九龍灣交通燈壞晒，喺shuttle塞緊

翠湖

隻驚有百變怪咁好？

唔明講緊咩

有 但隻隻都逃避唔到被禁錮係生蛋屋嘅命運

啫係點？ 買日定月好

ultra sun and ultra moon

啫係兩隻都有曬嗰隻？

有無人知綠VAN今日有無人開

呢到大部分人都買晒兩隻/唔止買晒兩隻

根據多年經驗 都係神獸嘅分別啫

呢度d人連同一隻神獸都捉幾隻

yes
同埋tsv

咁如果買曬咪要打兩次？

沒錯
捱兩次甚至四次

係日文 咁我買封面日文嘅版本都會有中文睇？

沒有錯

我咁多年嚟都打唔爆pkm
唔知點解次次打到去四大天王都唔會贏到

咁不如你買一隻係咁二玩下算了

如果買月 捉唔捉到日嘅神獸？
定係好似係月版就捉日嗰隻？

我地依家睇神獸
係睇佢個窿有咩捉
唔係睇佢封面果隻

今代可以捉晒兩隻封面神獸

首先知道晒四天王用咩屬性先
養返d剋佢屬性的寵
再升lv比佢地d寵高最少5lv
最後買返十幾廿粒回血藥同復活藥
咁就過到了

咁我買一款算了

行到一半公司話全體唔洗返
我真係屌出聲

阻人返工咁嘅公司都有

咪臭係囉
我最愛公司
公司逼我方加

OK WOR

都唔知咩公司黎
邊個夠膽阻我返工！！！

ANGEL !!!!

呀邊個 呀邊個 方加

有無人識英文

今隻係靚

今晚開台打八方旅人

我都係住附近

VGC19 S1紙劍唔玩一血巾,仲有乜玩法?

滅歌係咪無視Sturdy?

YES

電腦+Ps4開台買咩咪好？
差唔多開始玩dark souls 1lv爆機

防音囉

Roar隊友

PGL

蕭巴今年真係唔打 ?

聽住先

Pgl數據背心係第二多
不過就無得tw
唔通玩速專tw

唔打

今年打tcg

TCG for fun too

姐係打波基拳

今日洗唔洗返工

有無人有加特攻減物攻既夢特奇異種子蛋餘/可以借黎生
(最好有非紅白球種,有埋醒火就更好)

人地用timid

我都無,有無人有?

你想點姐

挑機？

我有 但下一句係

排半年？

我知我知

本身放假 比人急call
明明5日工 返足7日

點解要返呀

係咁架啦酒店
有冇雙工先

係責任呀 年青人

56$/hour 低級職員

返去執玻璃？

返足7日姐係你琴日都要返?

起餐setup 啲大飯會黎開會

本身佢地想叫我返埋
最後無 星期一到星期日 總要未知下星期返咩

慘過做狗

調更同計ot返完全兩回事黎
不過算啦都講到出時薪當炒散
今晚報唔報牛？
我帶機返工

我無得計ot架 焗住炒
我都有帶機 不過我諗最快都要10點先開到機

我返十一點
一陣同你打

做咩位先可以開機打？

senior above

聽聞好似你果陣都係開住部SWITCH掛QUEST

嗰陣Resign咗留喺屋企玩都得啦

啱啱返工見到酒店啲房好多都爆曬玻璃

你就好 我做event時時刻刻都要企係個場度

我又打

ooo左佢
賣少幾間預左架啦
佢地有冇留定啲房比你地訓

老閪都唔留啦 第二日放假
留左第二日咪要開工 本身自己預左今日都要炒
留埋就真係要踩足十幾日
總要有幾日15-16個鍾咁去
不了

有冇考慮過轉工
我有

無乜專業技能 英文底又差
同埋做呢行自己幾鍾意既
福利唔差嘛
只不過係我間酒店人工比市價低好多姐

返邊間
過你果間做

會唔會講講下原來同一間

可以在齊打pkm

弓起

有冇耿鬼架？

有

點樣add你地架?
個帳係咪同switch ac一樣?

唔清楚
總之都係留fc等人加架啦

Bbg買pokken未

有冇daddy資助

想問下得一粒大師球點捉曬神獸

唔用大師球捉

用普通波捉

1. 揾多幾個
2. 唔用

捉神獸要用ub球
先夠潮

某人會話用圓柑球捉

我以前試過係都捉唔到 搞到佢逃跑

咩來?